蔥 菜 牛肉

可以食多兩餐😋😁

好似好好味

有毒。

因為係紅色

成日冇著衫褲

要烏東嗎?

好想食肉